就算曼城贏波

巴禾都係廢龍

OK LA

巴打，依個咩app黎㗎

英超個官方app

Thx

agger
今晚就係3大廢龍大對決